有無人去過俄頸橋打小人？

幾錢？

公價五十

無謂再屌鳩你 我沒資格插柒你！！！！！！！！！？？？！？？？

Thx ching

學校附近 聽日幫你問吓

。。認真post lo

唔該腎仔